呢隻咩嚟

早兩日殺咗幾隻，今日又有
應該係趨光性嘅蟲